====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' aménagement des premiers quais a été déterminé par la conscience de la grande échelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

